做前線遇到基佬

仆你個臭街, 好撚變態
同我講話, send埋D on9信息比我
好撚想block 鳩佢